世上總人口4%係人渣 無感情 無良知

偏偏大部坐落喺香港的高官及警員團隊內

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

【捍衛香港 存亡之秋】915民陣遊行攻略

LM

推